高拔陞，冚家拎

推

一齊嗌！

齊嗌

高拔陞，冚家拎！

支持醫護罷工，眾籌我會課金！